{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 마조렐글램핑리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00です。 チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では禁煙で、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室はスパとジェット機を含む一軒家で利用でき、屋外テラスがあります。 禁煙客室であり、グラッピングやバーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限されることがあり、屋外プールは夏シーズンに運営されます。 プルモン食事と駐車が可能であり、パーティーも可能です。 周辺観光地としては、驪州アウトレット、黄鶴山樹木園、江川堡、驪州美術館、驪州明成皇后彫刻公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守すべきですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙で、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなエンターテイメントが提供されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金に誤りがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "客室はスパとジェット機を含む一軒家で利用でき、屋外テラスがあります。禁煙客室であり、グラッピングやバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や屋外プールの利用は制限されますか？",
            "answer": "バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限されることがあり、屋外プールは夏シーズンに運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては、驪州アウトレット、黄鶴山樹木園、江川堡、驪州美術館、驪州明成皇后彫刻公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 793
    }
}